eventListener() - это метод объектов DOMа который срабатывает при наступлении события на элементе (объекте DOMa), принимает этот обект и выполняет функцию на данном объекте переданную вторым аргументом метода.
